財經台？ 似賭馬多d ，不如念個新名。比下意見。

契媽？
大跌？
升番？
心水？
Sh?
正股？
美股？
Elon Musk?

尋晚又話跌硬，尾市又抽高，e 家期貨又跌番。